【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (10) - 棄驚潮之麻煩睇睇第一頁同置頂 睇完都唔明再問

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

下面果D有冇搬運工幫幫手

1001唔開po

點樣set隻英做隊長？

請教邊個好d?主角剛雙開抽中,我冰女剛玩到出競技場only

角色中間個皇冠

邊隻3星有用 邊隻4星有用

男主好d
巴利索直抽核心出小巴 pass大巴

點解推木力架(樂德利)
而唔係巴哈推冰奶法冰
首先，佢係真5，真5麻煩睇返機率表
普池英連SKIN 0.0156%

純英雄 0.0780%

而巴哈推薦嘅冰法/冰奶
均0.2222%

當然睇普池機率唔足以令你用木力架做首抽
咁不如睇埋技能
木力架無SKIN情況下
被動反擊，畀AOE打都照反
S1 單體 525%
S2 單體 750%

然後冰法，留意返我唔推薦佢做首抽嘅原因唔係因為佢廢
佢係有用，但入手難度係木力架最難

冰奶同樣，唔係因為佢唔勁，係因為木力架稀有同難入手
就算你之後抽到，都可以超越加等級上限

睇圖其實你已經可以睇到
冰法冰奶加值我已經超越滿，即係原本一隻加食5隻，總共6隻
咁你知依堆嘢之後有幾易抽
但你睇我木力架，真係得SKIN池嗰UP我先得一隻
之後就無取得過，所以仲係+0超越

再補充多依幾張貼到爛嘅UP池圖
你要中大獎就一定要抽
但除你真係歐到發光，唔係嘅話你實會歪下面堆5星
就係依個原因，我覺得唔值得係有木力架嘅選擇前題下揀冰奶/冰法

原來好多epic7 巴打黎左

搬運工 湯神之教學

有無人知申請Google ac係咪一定要電話認證

好耐以前玩,我係跟湯巴玩game 跟佢玩實無死

有道理,因為我未玩到第7章睇唔到d池保底個邊有咩出
咁主角skin 我自選應該選咩?都係木黑鬼?

有時玩泡菜驚跟唔落

申請左國服lihkg2
ID:KKKKKK

自選pool最好個隻就係木力架

想問鞋同鏈要點先出

非洲人嘅希望 4*加3萬合出黎

以前跟佢玩kr

靈感一到去廁所一抽
好感動

same lmao

想收樂德利連skin ac
有冇巴打放？

Donma<<剛睇到佢上面貼個段野
果然夠難出,咁請問大巴skin係要幾多石保底?

your等直？

國服爆會未

頂我冇睇到我1001 咗 sorry

抽哂石同錶都係得自選木力架是咪應該重刷
定慢慢玩都有5星

35000

無記錯應該3萬左右 講緊紫石

global ser 有冇好友加?
同埋有冇公會入?
我game 名 Tifa

應該全部果D保底POOL都係 500抽 即係35000石
我自己之前韓版抽過3定4個呢D POOL
幾乎全部都係大約1萬-2萬石抽到
應該算唔非又唔歐

亞服有公會未

開啦 我木力架起手
依家無課都12隻
4星合下合下都有5星出
追翻進度好過啦

國際服 2會 暫時唔收人住
如果太多人搵 有無巴弟可以開個公會

呢個咩黎？skin?

是咪推圖先入到公會？

強化skin既道具 都要好大量 keep好

thanks巴打

係 到左飛空船個度會有得搵公會入

我得2粒

信心保證

不直？
1000內

係

第一個pool 一次11連送一粒

asia 定 global ?

即係我有三粒係手

入連登公會定台仔公會好

有冇公會收人 國際服

發現衝主線係唔可以auto
如果唔係3星唔到

請問有邊幾隻4星值得練？

國際服定亞服多人玩？

#8樓 thanks

屎忽痕走去刷 刷中咗隻
試放 要買就tg

thx

4星3星重覆係咪最好都超越左先

建議你2個都刷一次
邊個靚就玩邊個

我打算直接買ａｃ 淘寶

咁,國

係

如果你覺得會長玩既話
建議全部英由1星到4星全部都超越到+5
最後先再分解

#8 果堆三四星係優先&一定要有
裡面冇提到既其他一至四星都建議一樣+5 但唔洗升住

國際服求加好友 解唔到日任

ID : 南都颯

小課400

一星都要? 有咩用法

請問有無巴打同我一樣揾唔到公會呀？

global ser 見lihkg full 咗, 我另外開咗個公會叫Avalanche

睇黎依隻唔受歡迎

想問下 有力架 大巴同skin男主
係唔係可以留石等下個活動？

不如整合下連登公會 放下個po頭

國際：
Lihkg
黃帽子
願榮光歸香港
Lihkg2 (唔知係唔係）

亞：

想問D 鏐有咩用

我開咗個喺國際ser叫 Avalanche

暫時呢個陣容
是否需要改善前排 換隻暗法走 加隻坦落去
求指點

申請左先

打到後面 右邊挑戰堆副本最底會開一個叫外傳
一日打一次 一樣有分難度1-5就好似D錢/精副本咁
難度1就冇限制 但由難度2開始就限死你一定要用2隻一星英
最難佢會要求你用一開始三隻主角英+兩隻一星去過關
呢5隻加埋要160萬戰力先可以到EASY

利申懶 日日都係打難度2就算

4隻5星

放500 要就direct tg

呢度D人好痴線

推

佢個被動好鬼長

申請左

兩隻拉姆什都有skin

推到主線為優先 你可以試下換主線送果隻四星光奶
招技AOE光屬 如果咁岩主線你見到有光屬佢幾實用

依隻pvp勁到癲

DONMA巴

想問 鏐 有咩用處

同樣情況
我等抽力架skin

融合我唔知佢係bug定點
理論上就係相同食相同，然後加能力
但依家唔知做乜食唔到，所以建議放住係度先
而升級係咪指強化套skin?
如果係嘅就係用普抽10連會送嘅鏐做料，畀塊skin食

BY 湯巴

Feel到去到樽頸位 主線已經卡第7章
想問下點培養/砌過隊會唔會好啲

好 明白 D巴

無人吹奏 無計啦

我一野推到8-2 睇下聽日點先

明白 唔該晒

抽左兩日都未玩到

我懷疑無人玩亞服，所以無公會

求建議，同埋點解有隻時裝有咩用左之後男人變女人

巴打係咪答緊我問題
我唔明

好似連續9下十連無5星

大把 爆左姐

有好多個不過爆晒人

申左 Aerosmith
Id: HOHXGE

申左lihkg2
無名軍師

唔係 我都俾唔到意見你

其實見大部分巴打D起手都算多五星
但打主線戰力要夠之外 其實BREAK同奶 幾重要下
主線送既 四星光奶有AOE打全體光屬
三星木奶意外地回得OK多血 大家可以考慮放入隊
當然如果巴打們D隊已經係去到唔洗BREAK/回血都可以過到就可以唔洗理
同埋抽到五星水奶巴打可以直接用佢代哂都得

想問是那隻4星光奶

我都想有水奶
有水奶煩小樣野

第一隻 推主線有送
佢有招技0COST打全體AOE

明白 感謝

冰法被動係咪打龍250%傷? 有d唔明

我自己HEA玩暫時推到6-10 暫時11連抽 7次 冇咩英可以用
都係用緊呢堆主線送既三四星去過多
主要都係要睇返屬性黎BREAK 有AOE/低COST更好

連推薦嘅公會都無show

有無韓服巴可以解釋吓依個有咩用 同值唔值得換

有主角skin同木黑人
啲石應該繼續抽核心pool定re pool
定儲石等好?

不如整合下連登公會 放下個po頭

國際：
Lihkg
黃帽子
願榮光歸香港
Lihkg2 (唔知係唔係）
Avalanche

亞：
（求補充）

你分解英雄(通常1-3星) 會有呢D料
600粒之後可以換呢隻野
換夠2隻之後可以合成隨機一隻六星英雄

通常合出黎都係廢既原生三星多
咁既情況就係再有600粒之後換多隻
再同你之前合到果隻廢既六星人再換過 無限LOOP

忍唔到手抽埋d石，變成咁

融合你當係（角色+skin）食（角色+skin）
最後係角色skin+1 加好多數值

鏐係level up個skin 加少少數值

4-13同7-13既池有咩分別

抽到重覆嘅廢五星想喊

亞服:
Aerosmith
香港獨立

10中2
10中0
10中1
10中4
加開頭送1隻

我9次十連無5星

亞服有個叫CupLife

我得左3個隻叫小小奶
上到去都係唔夠
睇黎要升下3星木奶
最好就抽中水奶

隻驚唔知咩事
淨係可以查公會名

但係好肉酸 都係鍾意力架多d

首抽刷多咗 開頭無自選木nigga
兩舊水有無人想要？無人要我聽晚12點會del咗佢

四章之後揀人果個池 係有機中skin?

抽到蕾拉，我睇巴哈又話佢廢，但佢又叫真5隊員，咁算唔算好既5星黎

點合？

挑戰d飛洗唔洗即日洗哂 第二日會唔會變返3/3 好眼訓 但打極都仲有

點樣無限申請google acc 已經連屋企人電話都用到唔比申請

最多9/3
單字得個3字果D就要日日清 唔會STACK

用晒所有抽嘅方法都冇？

古代黄金礦山 係邊度搵？

國際ser 申咗入 Avalanche 嘅巴打可唔可以留個game 名?
太多人申請唔知邊個打邊個

亞服仲有冇位？想入

卡關卡左係6－16
聽閒打到7掛機會有唔同 想快d打通佢

走去allin岩岩抽到木力架skin
但其實我係想抽奶

想問下6-16打法同埋我可以點排陣
目前用緊lv50up果5隻

創造之門 合成

大地圖 右邊挑戰 第4個

得呢兩隻起手會唔會玩得辛苦 見個個3隻5星先開始
真係刷唔到

世界 挑戰
搵吓見唔見

Skin Tantalo 都幾勁下

夠啦 好勁

呢隻驚刷首抽超煩
雖然比唔上呢度d海豹 都算滿意開了

Sor9，好少放ac唔記得出條lin

咁都叫做算滿意
新手最正果兩隻幫推主線英十抽中足

post多次 真5隊長skin pvp神角
$400

呢度個個真5起手wo

佢地多AC多時間刷
我都刷左6次 到最後都係單力單起手

申請左求批
Game名 美圖Jisoo

挑戰果度d券會每日refill? 定用哂就冇？
btw 4-6 已經卡關，all in哂石又中得2 隻4 星，想重刷了

抽重複先會咁合？

REFILL 一日3張 最多9/3
單字一個3果D冇得STACK 最多只去到3張

睇左好耐都唔明真5係點 但呢隻又係skin黎
好亂

CTRL+F "真5隊長系列" 再落D見到真5隊員
SKIN就好多英都有 唔只真5, 假5, 連3星4星都有SKIN

好似食唔到

re pool中完之後點換pool

4星用黎合英定點應該

男主3星

CupLife 有位 但我唔是會長

其實大部份英都勁 只係睇在勁係邊
有啲打龍 有啲推圖 有啲pvp

咁如果純講難抽 係有skin果啲最難抽？

抽左10次10連繼續玩會唔會卡關

食到 暫時仲可以五食三
利申食咗兩隻

傳說中嘅紅石5*
中木奶

會慢D 但唔會卡得太嚴重
你呢個10次10連有隻真5隊長
又有男主SKIN 都唔算非啦
雖然前期冇咩用 PVP先最有用

呢對奶

呢隻驚抽英都分幾十種係咩玩法

我見樣衰就掉落去
呢啲又係賭運
抽吓錶同紅石算

睇下你隻冇SKIN既三星男豬有冇鎖定或者派左去副本度

龍騎配真五火劍係咪好夾?

有D想課金追龍騎..

個競技場結算係點

曬卡啫人哋

RE池係咪開左就係永久?

有咩好曬 110抽得4隻5星

第12次10抽 一隻真5都冇 我屌出聲 課咗兩舊水
你班曬卡友

我同你差唔多
慢慢玩算啦

請問各位巴打
課金既累積活動 三萬送既自選卡
係只有角定連SKIN的?

睇你樓上個留言噴血未

請問亞服有冇公會收人？

冇skin

想問重複5星超越定用黎合英好

我會超

有冇人知

想抽左龍騎先

唔該哂

多謝巴打
最後都係要玩刷首抽遊戲

第一次錶中5星 雖然無乜用

由佢曬 可能佢好快就棄
Btw 啱啱4點抽鐘錶中咗隻冰法

邊度有得睇新手初頭做咩好係咪狂推主線就ok

反正都要超刷唔刷都係咁

推到9

呢段時間好似好多人金錶中5星

8錶0五

Thx

唔中又同你講咩

90抽得兩隻男豬 真係屌你老味

你呢隻game用哂運氣唔驚咩

有skin?

係 諗緊係咪又要刷
+幾其實影響大唔大

男主好勁 留啦 我抽左成百抽都未有

我知係幾勁 但成個倉得佢呢個MK仔 想喊
好想要大巴呀

我百幾抽都係得6隻5星 有2隻仲要我自己課自選課返黎

咁我都唔刷了 之後會中小巴既
男豬carry算先 希望快D中到小巴
btw巴打你亞定國際服?

升lv太快 好難解擊碎任

點解我飛空團列表乜都冇

國際

賣AC
TG : aaron232
自己出價

屈到

岩岩抽隊長POOL 出

法國呢隻驚我爆歐氣 400換到咁多隻

有隊長

棄得咁快

賣佐佢再刷個

無課過？

少少啦

掛機用咩人掛好啲 成日撞到橙毛果條友都打佢唔死

老鼠都係 成日MISS 之後走佬

記憶中3星7lv已經比我食左
唔知點解又出返黎
咁樣食曬變+3係咪最好?

中埋呢兩隻 想要真5多啲

力架連skin 首抽都係賣4舊水

國際ser 申咗入 Avalanche 嘅巴打唔該留個game 名, 真係太多人申請

非洲人認證攞埋700石再10抽都係冇5*
非到想棄驚

9-3磨咗成四個字
又多水晶 又補又高傷 仲有致盲cc

屌你主線要帶2*角咁陰濕
一早分解曬喇喎

申左 id前田令子

其實呢張圖應該點睇
係唔係啫係圖嘅都要養

想玩木黑人隊應該先抽隊長pool定黑人skin先？(有普通黑人)

抽到嬲主skin後應該留石定繼續all in命運核心？

男主*

國際服有冇團收人

想問點樣食肥法？
隻木架咁就食2-3星好嗎？

幾時先有得入團嫁？

亞服一定最多人玩

雖然有小巴
但抽咗十幾次11連都係得5隻5星（連埋保底同開始無限抽）
點解上面可以咁多5星

呢隻勁唔勁? 我見佢啲傷害都幾低下

有無亞服收人?

一時亞多人一時國際多人 到底...

唔係國際咩

亞服求團

連登求國際多喎 你點得出亞服一定最多人玩

added

鏐 有咩用嫁？

係國際, 其他巴打都入到

強化skin用

亞服多人
國際多連登仔

屌 咩POOL

課左2pack 18抽 仲未中主角skin

坦用邊隻好

屌咁多金色仲想點 我40抽 0金

同你差唔多
諗緊課埋個保底佢

拎埋哩個先啦

佢講連登公會喎

創造之門個次元 係咪同普通一樣
岩岩dl 咩都未睇

拎左啦
差10次就保底 最後一日唔中就課埋佢

已申
POQ, (已起局, 未改名)

我是180抽

主角skin up池有 其他唔肯定

一睇就知講緊18個10抽啦
屌到落保底囉
10下靠送石都夠

有無亞服收人

CupLife
重有十幾個位

我課咗1 pack中咗小巴
但其餘都勁黑
到宜家都係得5隻金 （連埋保底同一開始無限刷木力架）

13次
離28保底skin仲漫漫長路

我呢d非洲人 有2隻係禮包換 1隻100抽送

請問免費抽個下最高幾多星？

睇巴哈

7:怎麼擊碎?
A:用自身同樣屬性攻擊敵方同樣屬性的守護石
EX:敵方顯示火屬守護石就用火屬角色打(和自身守護石無關)

咁如果隻野個守護石? 咁點搞

同問留名

麻煩各位巴打俾d意見

試

所以想拎3星好煩
好多關都要打兩次

抽啦
手機game唔抽不如唔好玩

啱啱清咗, 你再試試

岩岩申左
黎明來到

早起的鳥兒有蟲吃

個塔HARD第6層就卡左

碌一碌lihkg個飛行團先發現個個都係歐洲人嚟

申左 龍飛

國際服求公會收留

好多關打左好多次都唔得 可能我蠢..

抽佐咁樣出黎

臨訓前第五次十抽

我抽到22次先中

有石係咪射哂落男主skin 到? 唔洗留石等up?

隻驚其實都送好多石

差D忍唔住課金

但都射好多走

微課邊個pack最抵?

真 個個都有小巴咁

我想問冇奶係咪練女主就得？
主線有d冇3星到點返轉頭重打？

個個都>=3隻5星 點跟呀

我都想知

見佢爆紅仲以為好野, 點知係4星skin

痴撚線本身諗著棄，抽一次10抽就中左

抽到主角skin開唔開好？

Sorry，太多 爬唔到文
一兩星超越左有咩用？

點呀大佬

抽左幾個首抽都係4星
照開算

有男豬都唔開不如唔好玩

淘寶首抽AC開始平
小巴都係480

4000蚊果d

養生game，慢慢儲

聽巴打講 後期外傳關打高難道 要限制你要1 2星
咁你突上去隻野勁啲易打啲

我123星都分解晒

咩係小巴 咩係大巴

我首抽中左男主 自選木黑人
而家打到第2章 應該繼續打落去 ？
之後抽邊隻好

重複4星/唔要既4星食左佢 好嗎?

3星都分解咁勇 我1 2星賣晒唔夠位用

大巴=巴索利 小巴=有skin既巴索利

你打完4-13 有得抽復刻pool

咁排有無問題？
定應該放隻4星坦？

仲諗緊抽skin pool 定創造之線

打到4-13抽力架skin/小巴

創造幾野中

所以都仲未抽

Thxthx

屌拿星唔撚刷!
亞服又係70抽得一隻5星
國際又係70抽得一隻5星
直接玩國際Ser 開波! 非洲人的命運

咁平

唔好睇呢個post，個心會定D，就可以成為下一個湯巴

大家知唔知隻英要企前後排有冇得改?
依家D坦要企後排 D奶要企前排

戰隊入面有個改變陣型
但我發覺推薦既戰力係最高 好奇怪

抽唔到主角skin巴拉卡+木力架(40抽左)定瑪琪+木力架好

有火隊長 我選巴拉卡係咪更好 因為我見機率同木力架差唔多

打孖

刷唔到大小巴又冇nigga skin

呢兩隻+未自選

值唔值得開？

定繼續刷

我覺得個價咁先算正常
保底35000石有得抽，點解唔自己抽
你比得2000蚊買帳唔差個d錢，抽野都係遊戲樂趣

第一個英雄叫咩

卡關了 有咩提升戰力好方法

挑戰有隻大肥野打唔嬴

國際SER仲有冇公會有位入
冇我開

lihkg好似仲有個
你search睇睇

同問,我都未有公會

國服同亞服要整個公會list出黎
好亂

上網話一二星留一隻
咁使唔使食爆自己先留？

好

呢隻係單機遊戲？ 如果叫朋友玩 有冇得一齊果啲

巴拉卡 skin?

TG?

可能因為d奶俾人打會加魔

我都想入

直頭要置頂

國際ser Avalanche 仲有3個位, 申請咗嘅巴打唔該留個game 名

第8章卡關
敵人巴拉卡轉場秒我一隻

第一件紫裝

agger, 又唔想開tg搞到大家分開晒

刷左2日 大大話話30個ac
連男主skin都未見過

有樂德利 無其他5星，如果課自選五星個個包 選邊隻好？

我知陣型有得改呀 但佢會有個黃感嘆號喺頭減我戰力

有SS

估唔到真5隊長都無人要
一於頂爛個市佢，試放100，要就pm啦

或者課邊個包好

依家玩亞服有個任抽抽到岩先開局?
有冇機會兩5星?

無

有木力架skin 係咪可以食普通木力架做超越

月卡係一定架喎

新手包呢？

買咗個木力架 初始玩 之前太非了

無名軍師

唔洗買架喎 無限抽刷到

播邊個pool先有木架skin?

5000石買5000星鑽個個
3500石指定5星就睇個人

可惜自選無迦普...想指揮 木架..

5N1L既團友注意
24小唔上線就會踢出團！

想問下有無得改名架？

我指有skin

但好似要同屬先食到
要洗100鑽洗？

係咪亞服有冇位

唔關事既wo
睇下係咪鎖住左

係咪超越左十次之後再超越都唔會有石拎?
但你地都會再超越d 1,2,3星?
1,2星初期拎去分解/賣就得?

我睇下先

就快有！
留名先

卡關 6-16
升緊隻四隻奶 隻坦成日都坦唔起咁
係咪出咩問題

係咪咩服都一樣？

其實係咪冇人玩緊日本ser

ID 五缺光時

抽緊男主 pvp 俾佢屈

申咗

賣ac 有冇巴打想接手
自出價

tg aaron232

仲咩唔玩

女主係愛麗絲？
用佢不如用隻黑妹

左上角撳左邊嗰個公仔

擺明趁值錢賣咗佢，自己再刷過

都係食唔到既
禁超越無野顯示比我食

有無人可以講下，版頭又無講

守護石應該點分配?

去飛船, 左下角撳入去

都爆機咁款

一樣嘅意思係咩？

呢到主流國際 到亞洲
好似有巴打日服 得湯巴係韓服

睇下有冇人要 再刷過

紅寶石抽晒佢 洗路洗留？會唔會有其他活動

抽咗幾多

小事啦 抽幾多唔重要 最緊要中

好慘...我唔刷平常心開局..
20抽就有.

開啦

呢個pool 唔係話唔值得抽咩

復刻pool 好似唔值抽咁

佢都中左最重要果隻

無話值唔值了

70抽 都玩到第6章？

男主skin最基本 加油

想知強化係咪最多5次？如果係，宜家d低星料點處理好？

你要個隻就抽嫁啦
反正可以慢慢抽 無話值唔值既

留個位 櫻桃麻糬
晏就申請

有冇巴打可以幫手整理公會list

成日打怪都miss 好煩

隻GAME有冇得係打新關之前睇下任務條件
成撚日入到去先知要爆人珠又冇帶果種屬性又要重玩

升裝同lv

有冇巴打試過2隻4星 合到5星

我係auto過哂再返返去拎3星

係咪要特登去抽Skin pool??

想一炮過打晒唔想返轉頭

有
玩左咁耐試到一次

中邊隻?
3皮野一次

去到7-15卡關

想問我依堆人 係咪唔應該抽依個池？
求救

想問補師係唔係冰奶最勁？
擺前排成日都好快死

混沌型英雄即係邊種

混亂型

右上離開再組過咪得

假5唔記得邊隻

想知

點解呢度成日有人問值唔值得抽
想要咪抽，想等新角咪留

唔明 即係邊D

最多5次
俾D 1/2/3星食 升佢上5星
我而家打唔到低星野要靠食重覆上

想問創做之線 係大獎係抽5星連埋skin 直接比你？

玩兩個account?

總之抽就一定skin連英

點合
我攞哂黎超越

我同我女朋友

晒體

超越到+5 有多就攞去賭運
去創造之門合

好唔該

之後5星就食5星，令到強化效果去到最高？

抽咗80抽都係出得一隻5星

6-16 有無邊隻角要帶上場，反傷反死人

捱2/3回合就入劇情

我都係 最尾個關啲老鼠一下打撚死我
想睇下巴打隊野

點知自己玩緊咩ser

慘, 我本身留咗一個位俾人, 晏啲睇下有冇人唔on清下位.

預設應該係asia
係登入畫面右下角會見到

唔係
我攞黎打關
佢後期有關打太陽石有時要用呢野 日日唔同要求 升定冇壞
同埋用佢地探索
我後期D 4/5/6星料多到用唔曬唔洗用呢招

憑你講既嘢 女都唔要 力架開

一路玩一路放
tg aaron232

點會開呢個pool 先
RAP

唔緊要 有位個陣佢再入都得

未有男主skin係咪都唔好開個re pool住?

好再研究下

其實排陣影響大唔大 依家打後4前1 得隻奶係前
係咪應該簡返d前排角

可以咁講
RE pool 係長駐 任你抽
男主呢重skin pool 多數限時 好似係咁

想問下 木nigga招前峰技咩接受指揮
有個盾係點開
R曬頭

隻game 好反智
盾放後奶放前
下下追住奶黎打

係 有咩理由奶放前

頭10抽 中咩可以停? 木弓ok? 蕾拉

有新角咩

咁我有木架...係咪唔好再抽個個pool?

曲線放閃

除左迦普 有無其他英有指揮技能？

因為被打加藍

係經 但有d反智

點都唔會係佢
抽t1 仲好

要真5隊長光屬個隻同隊

個skin有用都要抽
不過可以遲下先抽

屌成日打老鼠仔同好基友都俾佢走佬
離線掛機算

ok

樂德利 講明要指揮wow...

老鼠成日miss

t1係邊類 有冇圖/名

依家穩定左啦

換走邊隻放隻坦上去好?

無指揮已經好勁 好似係

有指揮更勁 所以我想組埋

儲緊啲經書等抽到有用五星先用
慢慢農住探索升lv

上個po有

咁冇呢招技其實差好遠

抽到5星蘇貝利 好似一般

左右手

請專心討論遊戲

姐係得迦普有

終於不負有心人了

可以安心上唔

最下隻火劍？
刺客幾勁 成日break 完收頭一流

@牛太公

如果有呢幾隻 自選要邊隻好

請問有冇公會收人？
長玩

諗緊佢定第2隻火法好
火法2招都係群攻, 火劍得2技係群攻
但Tier 表講隻火法好似唔太勁咁

我揀下左2
夠實用

冇迦著綠力架弱好多

國際服想入團，仲有冇位

香港獨立團 話係lihkg團
但又唔見有組員討論

差唔見到曙光

唔係應該自選真5個d會比較好?
個d難抽

想問個古代黃金礦山係邊到打

係真係唔勁
唔算大力囉同冰法比

世界地圖 挑戰

挑戰睇吓見唔見

冇冰法
抽左10次男主個pool都未有

唔該巴打

唔該大佬

屌你 咁都重複

比隻黎囉

想問自選應該揀邊隻同佢組隊？

你拎去我想抽加普

師兄 應該轉邊個pool 求教

紫裝都未見到 點打主線

木力架之外仲有邊隻係 本身想要右1

升LV強裝 有英唔怕啦

紫裝除左每日三次既關有冇其他入手方法

交易所

練唔練呢隻換木力架好

打到7-13卡住佐
升綠裝又好似唔抵

正常抽小巴先 姐係巴素利
但re pool 開左之後你轉pool 既話 之後唔會抽得返呢個pool

不過都會建議你轉小巴pool 抽先
一開頭有強力角會輕鬆D
其他隊長慢慢黎

右2都係真5

有心追pvp就要抽呢個pool

大獲 我轉走左佢
有冇第2個推介 我唯一一個就係轉走左佢

留名
想問如果抽到重覆5星迪恩係咪可以拎去命運核心融合？ 拎去超越好似好唔抵

冇小巴基本上玩撚完

已申國服lihkg
ID:冰宅

小金人係咪直接餵skin食上+5就ok?

冇紫裝真係唔夠黎

好似上到+15

$150買單主角skin笨唔笨

我靠藍裝都推到困難塔10幾層主線8章中

咁直接餵主角食先

其實抵

抵啦

巴打係咪入 有位

創造出skin就送埋人
咁真5 skin 個d池抽中唔包角色?
唔係好明

5N1L既團友 麻煩要入tg gp既
入團既公告到加返我好友

包

仲有冇位?
想入

呢隻係咪冇用？冇人講既

仲有 你咩ID
申請後加你

想問點解會有陣營懲罰?

岩岩申請左

屌,洗走左小巴個pool

前期pvp神坦

5N1L 仲有1個位
要入既 麻煩留一留ID

你擺錯位 奶同坦係前排

打到可以打龍 有石 但唔知抽唔抽好 得兩隻 5星 男主加自選

無人抽到咪無人講囉

on9...連爆3個小金人

隊長 係未擺入隊就有加成 唔洗比個皇冠佢？

如果一隊入1隻以上隊長 係未都會有晒咁多個加成

另外想問 木力架 個招大技 咩係前鋒受指揮

有冇巴打會收？冇我就洗佢左，刷個第二隻

抽唔抽埋淨低3次拎命運保底

我藍裝都未齊

每次都係得20000傷

冇課金 慢慢黎啦

Aerosmith會長係唔係到？
申左飛團 id:HOHXGE

巴打申請咗 ID:TheVulture

$250收，抵唔抵？

點轉pool

創造門抽5星好似易過700石咁多咁

我抽咁多次都係全1,2,3星

+1

想問下隻莫里斯有無用？

3次700 一隻都無
2次創出左兩隻

5星好易抽，基本上11抽一定有隻

依個好似好抵咁，買唔買好

我想問下如果有大小巴可唔可以同一時間出場？

呢個好多巴打都話抵

最好啦 已經中左男豬？

我會買 我miss左

你知唔知咩係大巴同小巴

點樣擺陣好？

係呀

咁我轉頭再3抽

抽多幾下唔怕啦 個pool都幾易中4星以上

CLOSE 囉

冇買好後悔

即刻買左先

唔係有skin同無skin咩？

咁咪係囉 2隻野係同一隻野 點同時出場

係咪亞服？求加
I’d:黑警百病纏身

隻3星 愛麗絲 有冇用
仲有埋件衫

我以為有skin當另一隻😂咁我換另一隻算

抽埋 爆死佐

忍手唔再課

有冇得整多次出黎

真5喎

有無亞服團？

已經有啦呢隻

想問下skin版有無得食左非skin佢 如果有要禁邊粒? 超越?

咁都叫爆死
幾多人5, 60抽都冇5星
你30抽有隻真5仲想點

保底中呢隻
我想要迦著

除衫咪得

不過lv既影響好似真係好細
中重覆冇feel

有冇國際服公會有位

放ac
有意留 tg

影響最大係裝備

我買咗

放ac 一路玩一路放
tg aaron232

而家呢隻game既玩法係咪推主線抽晒d石抽到真五skin就賣

如果有光阿伯同木力架係咪唔應該抽男主pool 而係留石抽佢兩隻skin?

亞洲ser

請問邊個ac起手好？
一個未抽木力架

同魔靈好似 一抽到光暗原5就賣

重覆3，4星應該要食自己定分解？

超越5再分

首抽要刷邊隻最好?

第十章係唔係最後一章？

抽小巴pool
中左之後 d星鑽儲下儲下就快4000

okok

屌你！ 1-2星同樣唔同武器計第二隻

隊長/黑鬼/主角

交易所 掛機

冇紫裝過左

個人會揀1，因為有skin

課自選5星既話應該揀邊隻好

我覺得新手前期唔好急住合4星，1來浪費金錢，2來好多英都係爬塔key 角嚟

幾日就一堆人放ac

1個SKIN係咪頂幾隻5星

你睇下佢啲技咪知
某程度上勁過冇skin木力架我覺得

好似好多英都係龍騎士團團長咁嘅

刷出黎賣嫁唔係唔玩

條龍好難打 一條血都打唔到

呢隻驚啲普通5星求鳩其都會抽到，但skin好似難啲，再者skin 某程度大大強化咗隻角之餘你係變相有兩隻角用，同埋你個隻skin好似勁野嚟

10次11連先得咁
已經抽埋臭手啲石

再有石應該抽小巴Pool定儲下先？

隻5星蘿莉打龍成日唔放盾

尋日課100諗住支持下同買1500石個5星自選
點知買完無石比我 問完line退又要apple搞
咁apple比完request退錢（因為已經過左買hot deal個時間) 佢今日就覆話唔比
而家又要搵返line嗰到睇點搞 機又重開左game又重開過 佢都係話無得request resend無record咁 屌喇星

打到3就打輸

起碼打到3已經好多獎勵

想問你地係國際版定點

命運融合姐係點

申左 opmnji

請問巴索利(skin)+樂德利好d，定樂德利skin+巴索利好d

兩邊都有

係咪唔相連?

幸福的煩惱

唔連

亞服 國服都有人玩

我買首抽咋

唔見有你名

我會要小巴（skin) 因為蘿莉

但黑鬼skin唔係勁d咩定係兩者個skin勁度都差唔多？新手唔係好識

Check check now ?

抽黃金甲抽到保底

有冇人夠我勁

Skin + Skin la

我張命運保底仲要係重覆既艾瑪。。

屌 原來skin合skin係要埋隻角色
隻男豬比我食到+3
依家得skin冇角色比我融合
邊到有得拎普通男豬

我係28次個個保底

普抽有

我見到數字網有樂德利skin+主角金色skin要hkd1000

我都想抽到男豬

我覺得E個抵屌

你開波未

認真？佢仲有巴索利同金頭髮個隻冰法

數字網岩岩一開波樂德利skin 3K
而家跌到1K 連主角
過多2日分分鍾仲跌得多
人地呢D工作室SET晒program任刷架喇

咁要屌啦 兩隻skin仲有真5

呢招技好似好勁咁

早買早享受 遲買平幾舊

呢個

冰奶嚟架

個隻唔係巴索利

sorry，搞錯咗添

國服有冇公會可入？

去到邊個位先算刷完一次首抽?

重課了

想問4-13 後 抽創造之線 定 原本d pool 好

我地喺咪玩緊同一隻game?

有5星skin 果然唔同啲 戰力同係差唔多

其實好似男主skin好d

好過高級招募？

抽到黃金甲好想拎d廢45星去抽

一定好過

課咗4千有男主skin加一隻真五再換埋大巴，d機率好似都唔算極西

因為男主skin 好乃勁？

有無亞服公會收人?

巴拉卡 火真5 男主SKIN放後好癲

玩緊拉，80抽無五星差d del game，好彩第90抽中返主角 skin

亞股公會岩岩開招人一齊玩

公會名: 攬炒重光派

亞服 打錯

$600 1隻巴索利初始係唔係唔抵買?

係咪SKIN先 SKIN就抵 抽少隻RE pool

有保底同男主個機率高d，除非有心水角或者已中skin就抽復刻

明白 thanks

男主SKIN 係god Tier

男主SKIN好撚勁

原來7-15唔洗打贏 去到王關頂幾回合就得

喺喎 thx

木nigga skin 咩價位？

睇到一舊雲

想問
如果首抽最好係咪巴索利 (skin版)
係抽邊一個池先會出?

求加 id:HOHXGE

請問個純淨招募左隻野有咩用
係邊到換六星?

已經有3隻 除左超越係咪無撚用

無5星奶 4星奶又勁快死

亞服招團友

公會名: 攬炒重光派

想問如果抽到巴索利skin
係咪自選個到要返咩人?

已申：歐洲號

頂 有小巴 中埋大巴 有q 用

命運融合哂佢

啱啱打完4-13
跟住抽skin版定抽其他英好 唔該

木力架

邊隻係木力架...冇呢個名

邊到禁?

追post

千八大巴 男主 力架skin

命運個版

木力架(樂德利)

5N1L 既團友 想入TG GP請加我Tg
@addio98

我見自選無佢揀既.........

想要迦普冇計好在百零抽中

自選定無限抽

見到了..

直接課三萬石換唔好咩

有無韓服老屎忽係度？
想知點解今季韓仔pvp top10都落男光盾 而唔係落女光盾嘅？

我要女版

係咪單機game黎? 自己推圖?

冇用呀 可以注銷帳號了

想問個隻亞納西塔咩亞...其實係咪巴索利既前身>?

好似有連機打副本 不過好似fix bug 暫停緊

No

[img]https竹://
放首抽ac 抽左30抽

小巴洗唔洗搭其他人先勁?
pvp會唔會落補

首抽真係咁重要咩

係佢個仆街妹

咁巴索利有冇非skin版?
其實睇d skin睇到一舊雲
咁大個都冇玩過d咩skin

係原有角色 轉樣 叫skin 定係抽出黎就係神級

搵唔到既

我真5火起手之後抽到爛哂

不過算 課左金照玩

單木力架起手 暫時推到7-1 80抽
而家都係用緊首抽木力架+主線送既四星光奶 三星木奶
另外兩個位配返主線要打BREAK既屬
配其他低COST AOE既四星英

其實真係冇想像中咁重要 當然刷左一定輕鬆好多

亞服公會
零課清泉 收戰力
留ID
位置有限

陰公
英文介面點轉返中/日介面

分開睇會簡單d，真五星有隊長技或者有d係搭真五星做隊真會有特別buff, skin你當係原版角色嘅特別版，通常會勁d，你抽到skin佢會當你中埋原版，如果有玩時空貓會易明好多

申左 MoQ

任務 傭兵派遣要點做？

*做隊員

即刻明晒
即係巴索利係接近 其他game既限定角色咁

神之國度

D 一 二星 點處理好？

人地輕鬆打到第9-10 你都話無想像中重要

大巴同小巴既分別只係多20%血?

係 功能來講

ID 黑豆柴

唔睇呢個po慢慢玩就唔重要

佢主線只開到第10章
好快就玩到尾
只係想話比大家聽算得木力架一隻都可以過到主線
不過可能慢D 成堆五星起手既一個星期左右

你有要求想輕鬆就可以刷 好似我咁HEA玩既木力架就得
再HEA D既木力架都唔洗都得

我國際服抽到隊員,日服抽2隻隊長
睇下登入夠7日,抽曬十次主角SKIN POOL再決定玩唔玩落去&玩邊個服

你申請 我食埋野番屋企收

單機玩唔重要

暫時睇左d文章
但點分個隻野係隊長定隊員

簡體勿屌

屌 一冇easy 就要靠手動打

力架skin 男主skin 光隊長 大巴 狗skin
力架skin 男主skin 光隊長skin 大巴 冰奶
力架skin 男主skin 光隊長 小巴 冰奶
邊個好d

你地絆咩模擬器玩

好似有自動轉繁體

邊到搵

我個ac黎
諗緊下個目標係咩

聽完你講 個心都安落d

taobao勁多小巴貨
數字網根本拎taobao帳調高黎賣

兩個都未抽自選 想問下邊個開局好啲
定係抽男主skin開局好啲

你有冰法冰奶小巴呢堆就可以唔洗理 冇腦咁直接瘋狂推主線
BREAK都幾乎唔洗理 直接就咁過哂

冇既咪要睇對面D屬, 慢慢BREAK, 放多D有回血, 有AOE既英

你放？

亞服啵 有巴打入左

抽左6次10連都係中得兩隻五星課唔課命運英選擇卷好

就咁睇一定2
力架 大巴 光坦 三個都有SKIN
再加男主SKIN 同最勁回血冰奶

下個目標可以放眼PVP 兩隻真五隊長(暗同火)

隻GAME其實有復刻POOL 小巴都唔係咁難有姐
仲要小巴POOL入面都有5星 除非要追主角SKIN
不如早D ALLIN小巴POOL
利申已中

屌...興奮左一秒

有2千幾主線石應該抽主角skin定自選角先？
係咪木力架一定要有白頭佬做帶住先得？

睇透左 隻驚咁多角要升
唔洗急要抽到

我中得一隻。所以課咗

呢隻打龍好勁

好彩忍左手無買

想抽男主Skin 開新帳刷又無

復刻POOL 得三隻有SKIN(通常都係一隻真五隊長配兩隻四星)
主角POOL限時 全部SKIN都UP

韓版之前活動經驗 開親都係復刻果種保底POOL(保底35000石)
活動完左之後會再開過所以唔洗擔心抽唔到

主角呢種全SKIN UP既POOL好似第一次見
第日會唔會再開返呢個主角POOL其實唔知

真係睇你點睇

我問過呢個180咋喎

抽極都唔中男主SKIN

ALL煙左主角 保撚埋底

好似26次十連先中 嬲嬲地補撚埋個2抽

課左金都唔中

第2個係大巴咋
大巴配狗skin pvp唔勁?

係丫 所以我都話除非要追主角
但見有D人中左主角 為左抽5星仲係到抽主角POOL好似唔係好底

我想問抽skin去邊度抽？

其實命運核心係咪抽到有迪恩比較好？

如果你係為成隻驚所有SKIN既話 建議你抽限時主角POOL
如果你係為成驚最勁果某幾隻英既話 轉去保底POOL會好D

跟機，我都等緊巴打開新盟

想問下+幾影響大唔大
融合skin+1既影響又大唔大?

唔知狗SKIN係邊個
但大巴就基本上咩情況都勁
有根性被動已經屈左

簡單講,要玩就一定玩到
但你上得黎呢到就預左見到堆人曬卡呢個唔平衡既心理
血統既野,而家已經非,將來可能歐,但同時都仲可以繼續非落去
咁我就寧願刷到起碼唔非先開局,將來歐定非,邊個知
利申:刷緊

過多幾日小巴應該500都唔值

勁 打爆3粒石

真skin其實係咪是但刷到一隻都要開
機率低成咁

亞服公會
零課清泉 收戰力
自己申請 講低id
最後幾位

亞服仲有冇公會，全部好似去晒國月水

一定.......啲工作室大量生產

男主skin同小巴無skin 用後感
即刻覺得男主skin 萬用好多被人打反擊加上buff
仲有機同排開盾,加攻 勁到痴線,aoe 都係玩3能量
超級好用,多謝昨日巴打叫我玩男主acc

我頂左4個回合都劇情出

新手留名
有冇國際服公會?

巴打開啦,我都等緊入公會

HOHXGE

All in左啲石 抽到呢堆 木力架 冰法 跟住應該入幾隻

聽講之前韓服狂ban首抽號
唔知D淘寶帳會唔會奶野

你有囡我無，得d狗同老鼠

武漢肺炎武漢肺炎

屌，我爆左幾隻雜角skin抽唔到力架

仲差15個10連先保底男豬skin
即係15*700=10500石

哩到根本就晒圖/放ac post黎

真心玩死人

收 木力架連skin ac 有意tg

而家除咗小巴 都唔會賣得出啦
其他真5skin 300都無

國服仲有冇公會收人
Apply左lihkg同lihkg2都無人收
id:瑰夏

岩岩先睇到

兩舊水買咗呢個帳

再有位既話可唔可以留一個位

9成啦 自己刷好啲

啲三星英係咪拎晒去分解?

屌係咪中bug 解除曬啲隊都超越唔到
好on9

我開個list 要入會既請留名

咁樣係咪開得波

自選未用

有國際服收人？

邊度買咁平？ 😱

申左 無法觸及的祈願

隻人左上有P=入左隊, 個人底都有寫, 經驗/精靈
禁個分數4.8對上2粒個指南針 解返哂佢入既隊先超越得

想問下 下面食唔食到上面？無知一問

申請左 Tong05

上邊有 留左
留多次 ID 五缺光時

明白

淘寶 搵咗好多間
不過唔知佢啲帳號有冇鬼

我今朝買個龍帝都要250

請問呢d點樣 break,唔識玩

國際服開咗公會
NMSL
留低id

去返大地圖 禁左邊主線
入去打禁進行故事之前右邊中間你會見到敵方守護石
有寫哂要邊幾隻先BREAK到

自選十抽仲未用，係咪應該揀冰奶好d?

得兩隻5星 木力架 暗老頭(背脊好多把劍)
請問暗老頭算有用?

放1200左右 HKD 有意TG ,THX

小巴係邊隻

抽撚中最廢果隻5星，我第4隻五星 好撚ON9，極非洲
已經打到4-11，無哂石抽

即係隻boss要用晒咁多隻屬每人普攻一下先break 到?

有SKIN版PVP勁

擊碎係咩黎 同埋玩到第二章點番番去打番第一章

烏爾

係佢先四粒石 要四粒破哂
你見佢綠色兩粒 要綠屬英打兩下
唔洗一定要普攻, 只要打到DMG就得

玩左陣發覺隻GAME好睇你幾多5星

申左
光時HK

第6章 ep 16好難打..
點打

所以諗緊追光坦 小巴 定 狗

邊隻係最廢

Sorry
LIHKG2暫時唔收人

帳號LV28 求亞服公會

推圖應該塞邊幾隻入隊 木力架 冰法 之後用邊3隻好

想問呢隻skin 有無用

瓦倫蒂娜

申左，然後沒然後

上面果班國際服巴打一齊黎啦

大量收人

唉屌，我明你呀巴打，共勉之

打挑戰果d快速掃蕩既話係咪會少獎勵d
研究左兩日，好似直接打會多野d?
掃蕩完好似縮左水

勁

入未

抽re pool, 係咪抽中左隻skin 5星，其實就可以轉pool再抽？

同一個屬性擺一隻得？

Id: 冰極檸檬茶

點解木力架skin仲平過大，小巴

限時個自選4星駛唔駛買？

e7轉場過嚟

已解

力架 同 囡囡 你話呢

十幾次10連冇5星同有小巴
你地揀咩

小巴

咁快滿咗
亞服仲有冇公會收留小狗

想問下黑間擊碎 同埋？果d點碎佢

首抽得隻主角skin
都唔知刷唔刷好

打到7-11 就卡關啦。。。

亞服快D開公會啦
下下都爆曬 冇公會入

其實最好Pve 同 pvp 既五隻係邊五隻？

大巴 主角 力架skin 跟住係五星奶？ 同邊隻
如果兩隻隊長係咪得兩隻都有被動？

請問有冇得set邊招技能優先用？
隻奶成日唔補血去打人

你係貓啊

仲放緊，1真5+1skin然後再紅石中多咗隻5星

$150

男主skin點樣食返3星自己
點解我淨係得3星個隻可以超越

咩問題黎

10-6 隻boss係咁暈係咁暈

鎖左隻

真5隊長skin 除咗大波＋男主skin

亞服 有冇非優閒既團收人
130萬戰力

Global or asia 多巴打玩？

非到咁
但中廢五星都好慘

麒麟bb入咗

應該差唔多
俾你掃係因為你高戰可以easy 姐我諗

咪又係機率

打英雄嗰個先煩
得血厚又唔俾人掃

已入 id 舞空

已申:ID冰宅

今晚第1次清人 有既留俾你

其實應該抽邊個pool先岩？
上面抽左10次
下面抽左2次

有無得求條link?

真

都係掛機由佢打

有3個pool喎

+1 想認真長玩
但非洲

點樣打返之前d關

都係睇吓下個up池up d咩先抽
無2萬石喺手都唔敢抽復刻池

感嘆號

下？高級招募唔係唔洗理咩？
真係唔識

想問韓伏大佬
大概幾耐出一次新角
同埋有冇出過5星機率UP POOL (e.g. 1% skin --> 2%)

係咩位 見唔0到

我個人是抽上面到有主角後, 然後自認歐洲的抽下面, 自認非洲的抽re

唔駛喇
開始唔知玩緊咩
可能棄

無真5開唔開得波

上面抽男主skin
下面復刻池係自己揀
唔知你揀咗咩 同本身有咩角 好難比意見

睇你有咩 同睇你用咩心態玩 隻game玩到後期實齊角

準備開個會叫EPIC SEVEN

條龍點打

咁如果我係男主skin 加冰法開波
應該都係抽返男主pool?

抽下面(自認歐洲抽隊長) 或 等過4-13抽隊長re(自認非洲)

課金勁貴
10000鑽石先得4000星鑽

想問一隊長一隊員= 隊員個buff得自己有定全隊

搵唔到邊個位可以重打個關

課個個好唔抵 等hot deal

成日打pvp 殺到對面得返黃金聖鬥士
之後大家不停loop唔扣血

有咩解救方法

好彩睇一睇post 因為想要多啲金skin 原來要等4-13

4星係留一隻就得定要超

之後應該aim抽咩?
創造之線Re揀邊個

好驚做錯嘢

打龍有無教學

一係留石 一係抽小巴其他真5skin pool 啦

冇英位了 250/250

ok i got that !!! thanks a lot

比我會簡黑力架SKIN

木nigga呢？

你要知道自己想抽D咩先再決定
如果純粹想多D 5星 其實抽咩pool都一樣
但如果想要指定勁既 咪抽復刻 但首先你手上有2萬石係手
如果無課 又自認非洲 咁咪留石等下一波skin up

我都想入 lKIEl
有位話我知

角色左上個P 代表咩？

儲石去

有無人知

佢分系列 被動技有寫 佢需要咩隊長技先有特殊效果
你唔同系列梗係無
有d就通用型 eg 大巴 全隊免死
有d限定型 eg 木nigga要有"指揮", 而指揮就係光伯

你同我一樣係男主skin+女冰法
我自己想要光盾女skin配自選黑木劍
但就唔知價值高唔高
大巴其實都幾鍾意,但有女冰法我唔知會唔會衝功能性用途

咁光伯加大巴咪又硬又免死？

但我得兩隻五星 咁最理想應該係點
如果唔留石

抽左兩日50幾抽， 終於抽倒隊長連skin, 想問下係唔係而家開始打主線，直到佢會出小巴pool 跟住再抽？
自選係唔係抽木力架，佢會唔會出skin 架？

真係新手，除咗爬好多首抽文之外其他暫時都未識， 開google account 開到暈， 有冇巴打可以教吓路唔該晒

你課唔課金？

兩隻隊長會有兩套被動？

想問下黃金礦山係邊到解

其實抽卡GAME 無得講理想係點
因為比咗個建議你 最後你抽唔倒 都係仆街
抽復刻池 有人頭幾十抽就中 亦有人2百幾抽先中
抽男主pool 有人求其抽都中真5/真5skin
依D全部都係機率
有男主skin係手既
無課一定係留石等下波skin up
小課 咪1500石買一隻自選 都係留石等下一波skin up
中課 課滿30000石自選一隻真5 再all in 抽復刻
重課 是撚但

推主線有冇邊隻坦推薦

9-8 D箭痛到PK 卡關了

有無巴打知道傭兵派遣係邊
搵極都搵唔到

想問第六章ep10點過
隻boss一開場就大技全場失明7turn加20turn唔比回復

飛船右下

升等 升裝

見到
巴打一世平安

刷首抽刷到嬲，課左6pack,開台抽野有無人支持

支持

實中啦 豬持

哇...紅石40抽中冰法

課完先知鑽石同抽野幣唔係1比1

咁樣好似唔係抽到好多下

等hot deal先買紫石啦

cls 點打呀
點解佢隻男豬可以連出2次技
出完AOE接出二技？

你成隊比人lock 住左
佢唔止可以出2次技 用完技仲可以普攻A 多你2次

屌佢老母 4skin 2真5真係打條春

申左,ID 小町號

pvp基本上就係真5天下

申請左~
ID: ne

課都應該係輕課

係咪抽到迪恩金龍版就可以留石抽復刻

你課6pack不如買acc

巴打幾中肯 唔該你 1500石買自選 要打後啲先出到？

有男主skin係手既
無課 留石等下波skin up
小課 1500石買一隻假5自選 都係留石等下一波skin up
中課 課滿30000石自選一隻真5 再all in 抽復刻
重課 是撚但

你自問歐洲咪直接抽復刻 男主pool唔洗再抽 一間抽返男主都無咩大作用

好似一開波D hot deal黎